{
    "question": "Komponen kebugaran jasmani\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.tali</p><p>2. petilompat</p><p>3. holahop</p><p>dll</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-posisi-pemain-serta-fungsi-fungsinya-dalam-olahraga-bola-183",
            "question": "Jelaskan posisi pemain serta fungsi fungsinya dalam olahraga bola volly",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Set-Upper/Tosser adalah pemain yang berfungsi sebagai pengatur dan penentu serangan. ...</li><li>Spiker/Smasher adalah pemain yang berfungsi sebagai pencetak point melalui pukulannya. ...</li><li>Libero/Defender adalah pemain yang berfungsi sebagai pemain bertahan. ...</li><li>Server adalah pemain yang berfungsi sebagai pemberi servis.</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-paling-diutamakan-dalam-gerakan-senam-irama-adalah-561",
            "question": "Apa yang paling diutamakan dalam gerakan senam irama adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah gerakan tangan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah itu sebisa gw</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-renang-gaya-dada-bagian-tubuh-yang-berfungsi-sebagai-peng-645",
            "question": "Dalam renang gaya dada, bagian    tubuh yang berfungsi sebagai peng-\r\ngerak adalah ....\r\na. kaki saja\r\nb. tangan saja\r\nc. kaki dan tangan\r\nd. seluruh badan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. kaki dan tangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>follow follow back</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>seluruh badan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna semua anggota badan bergerak semua</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-dribbling-dalam-sepak-bola-dapat-dilakukan-dengan-berbagai-811",
            "question": "Teknik dribbling dalam sepak bola dapat dilakukan dengan berbagai bagian kaki.    Tuliskan bagian-bagian kaki tersebur!\r\nuteril\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Teknik dribbling dalam sepak bola dapat dilakukan dengan berbagai bagian kaki.<br>Tuliskan bagian-bagian kaki tersebur!<br>uteril       JAWABAN:   Kaki kiri dan kanan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-ani-melakukan-gerakan-berjinjit-dengan-permukaan-kaki-bagian-765",
            "question": "2. Ani melakukan gerakan berjinjit dengan permukaan kaki bagian....    A. depan\r\nB. dalam\r\nC. belakang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:<em>A.depan</em></p><p><em>maaf </em><em>kalo</em><em> salah</em><em> </em><em>ya</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. depan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ketika kita berjinjit, misal untuk mengambil buku di rak yang tinggi, otomatis kita jinjit dan menopang badan kita dengan kaki bagian depan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-yang-di-maksud-dengan-kebugaran-jasmani-229",
            "question": "Jelaskan apa yang di maksud dengan kebugaran jasmani?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kesanggupan dan kemampuan tubuh melakukan penyesuaian terhadap pembebanan fisik yang diberikan kepadanya, seperti bekerja sehari-hari tanpa menimbulkan kelelahan yang berlebihan dan masih dapat menikmati waktu luangnya adalah pengertian dari kebugaran jasmani.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>smg mmbntu^^</p><p>jgn lupa kasih jwbn terbaik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-yang-bukan-merupakan-cara-membiasak-hidup-sehat-adalah-a-524",
            "question": "Berikut yang bukan merupakan cara membiasak hidup sehat adalah    A. tidak pernah olahraga\r\nB. istirahat yang cukup\r\nC. mencuci tangan menggunakan sabun\r\nD. mengonsumsi makanan gizi seimbang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A. Tidak pernah olahraga</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Contoh cara membiasakan hidup sehat adalah istirahat yang cukup, berolahraga, mencuci tangan menggunakan sabun, dan mengonsumsi makanan gizi seimbang.</p><p></p><p>Semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Tidak pernah olahraga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Olahraga adalah sebuah kebiasaan bagus untuk membuat tubuh kita sehat, tidak pernah olahraga akan membuat tubuh dan tulang kaku dan mudah terserang penyakit</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-bertumpu-terdiri-atasrangkaian-gerak-a1-b2-c3-d4-t-252",
            "question": "Gerakan bertumpu terdiri atas...rangkaian gerak    a.1\r\nb.2\r\nc.3\r\nd.4\r\ntolong dong jawaban nya brpa ya.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.2 </p><p></p><p>kalo salah dibenerin ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutkan-gerakan-smash-permainan-bola-voli-913",
            "question": "Urutkan gerakan smash permainan bola voli",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022Mengambil langkah awalan sekitar 1 sampai 3 langkah.</p><p>\u2022Langkah yang diambil merupakan langkah kaki yang lebar.</p><p>\u2022Ketika mendekati net, ayunkan kedua lengan ke belakang.</p><p>\u2022Hentakkan kedua kaki bersusulan, lalu lompat.</p><p>Kemudian lengan yang akan memukul mulai \u2022diayunkan ke depan, dan punggung menegang ke belakang.</p><p></p><p></p><p>#maaf klo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "atap-suatu-rumah-berbentuk-limas-alasnya-persegi-panjang-dengan-u-198",
            "question": "Atap suatu rumah berbentuk limas alasnya persegi panjang dengan ukuran 30 m dan    10 m. Jika tinggi limas 2 m, udara yang ada di ruangan atap tersebut adalah... .\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>200</strong><strong> </strong><strong>m\u00b3</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Volume</strong><strong> </strong><strong>Limas</strong></p><p><strong>[tex]V =  \\frac{p \\times l \\times t}{3}  =  \\frac{30 \\times 10 \\times 2}{3} =  \\frac{600}{3}   = 200 \\:  {m}^{3} [/tex]</strong></p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Membantu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em>)</em></strong><strong><em> </em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vol. Limas =  1/3 x luas alas x tinggi </p><p>=1/3 x (30x10)x 2</p><p>=1/3 x 300 x 2</p><p>=200 m2</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tolong di cek dulu yah Kaka takut ada yang salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}